一間拯救全人類嘅公司, 你話比我聽值幾多錢？

條數咁深我就唔識計啦

邊間

m...?

邊間
間間都話有進展

mrna

NVAX

吉田哥番香港未

Coco哥點睇NET個同行FSLY一日跌足20%

真假
source？

Coco哥 層樓出面水浸咪柒買喇 假期又變左 HSBC樓下咁

我哋有吉狗帶領
拯救全世界

呢啲就係依靠少數大型客戶嘅壞處

喂呀

最少30B

港鐵

終於有人識貨all in 3M啦
抵樓你發達

肺炎一星期出院 唔洗疫苗都得

呢間的確拯救全人類, 想買

COCO哥點睇AYX

上次問極都唔肯評論net 淨係講買岩左爆升個d股
coco呢獲撐你唔落wo.

到底邊間過到第三期測試

Coco哥 有咩好心水呀 想還學債

N既優勢係邊？

一支疫苗都未試過製造過出黎，買呢d公司好危喎
仲有，點解爆升nvax唔升mrna, azn果d
諗極都諗唔明
照計d大戶唔係傻仔黎架
吸散戶血，都搵隻似樣d啦，例如mrna果d啦
雖然注資左十六億美金，但爆升到好似全世界得佢先做到疫苗出黎咁

而家已經升到178蚊

其實疫苗股真係好危險
有機會一夜暴富、或變得一文不值

Kodk 的教訓

你諗得明你發左啦

遲咗跟隊

The other 2’s cap represent more than covid hope

所以都係入NVAX？

早兩日仲心諗net落後，點知fsly 原來關tiktok 事，呢啲嘢真係做足功課都唔會知，好多人死左先知咩事

叻仔你有潛質

唔講得, 自己追我啲舊po

唔係有另一隻咩

有上市咩

有無諗過你係無做好功課？ 我早兩日就知佢大客係Tiktok ER前一日走左

美國有冇上市?

So I didn’t buy it and you should buy it at all

Shouldn’t

COCO哥好波

高追NET慘死